吹完風DQ區議員最後又無，分析吹風者心理/ 南華早報、星島、01啲風點嚟？/ 徐英偉係公關災難，公務員裡面小丑？

吹完風DQ區議員最後又無，分析吹風者心理/
南華早報、星島、01啲風點嚟？/
徐英偉係公關災難，公務員裡面小丑？
2020年12月28日
九樓飲冰室 |
第一節

香港花生
220K subscribers

主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明 | 嘉賓：曾自嗚

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

割完馬雲都唔夠數去 cover ，戰狼都要縮鳩先得